有冇巴打18歲後有明顯增高?

如果有,咁高左幾多CM?

有

高左都唔覺眼/冇高過

小六已經16x
中六先係17x

18-22高咗5cm
依家25又高咗3cm
Total8cm

我識人有
中學畢業果時佢同我一樣高 我米7
過左幾年之後 佢應該有半75-米8

18歲後長咗5cm

中學畢業後就半cm都冇高過

有冇問佢有咩心得?

最後身高167

16歲後好似無高過,

利申差幾CM 米8

15歲就冇高過

有 應該都有3-5cm

有
訓係度高左3cm

而家啲00後個樣仲係好細路
但已經高過1.75

ME2, 中學後冇高過

中學最後一次度高169cm
大學畢業返工做身體檢查174cm

點解00後會高過00前?

小六已經16x, 中六仲係16x

我都想17x
利申 166

小學企開頭三位
中學開始愈企愈後

畢業時 150cm
28歲時 155cm

中學跟學號企咋嘛，關身高咩事

佢有冇做咗啲咩嚟？

因為北方基因

以前就上海,廣東,客家種,而家邊個省多?

湖南，所以而家啲00後個個都又白又高，又鐘意食辛辣，所以點解呢幾年咁興食辣野就係咁

小學畢業就無高過
155cm
勿相認

樓主又幾高

唔好再呃自己啦

我沒有6呎高

中六172 而家177

湖南唔係北方

中六178 兩年後188

你做過啲咩黎?

我18歲 175 NOW 38 181

23 165矮仔留名

傳說一生格甩底毛就停高

點先可以高
讀緊大學完全冇競爭力

高咗5cm，已經夠曬

17歲後冇高過
得170cm好唔開心

高咗2cm好過無

18後高有幾奇
22-25後再高就....